仆街啦,淘寶買到假嘢投訴無門

買左咩

預左架啦
淘寶嘅野多數用一次就要扔
我只買電子書

正品喔～亲～
假一賠十

有ka!?有冇繁體？

Link??

中國的是假貨
中國的會爆炸
中國的會中毒
中國的是廢物

不服

不服來辯

買真野都唔係淘寶買啦下話?

我買英文only...繁體真心唔知
尤其嗰陣係美國exchange買左好多
因為美國啲書貴到pk 借都要100美金以上
仲要我地買書去考試

賠十樣假野
正品=正貨品質

我試過買到假野
上網同品牌個邊問有無出呢批
佢地話無出
我就退款 賣家無理到直到退款成功
淘寶唔係賣家賣假野就可以投訴同申請退款嫁啦咩

猿人tee,99蚊3件

On9

乜唔係預左嫁咩

專櫃正品先係正貨

用大陸野抵撚死

巴打一定冇聽馬雲講啦

牠話係真貨

上淘寶買牌子嘢？

唔收你錢好冇 真心定假膠

好多都買啦

佢話姐，可以講大話加小朋友，
你99蚊認為可以買到3件猿人tee